poly 上莊

想問點樣先可以做到 subcom?
係咪做咗 subcom 會易d 上莊？
利：今年 fm

上乜春莊啊嘥錢嘥時間晒精神

如果你本身有其他興趣(運動音樂etc)嘅話
擺多啲時間落去嗰啲興趣度好過啦

交左SU fee先

我覺得如果本身冇任何其他興趣又唔想大學剩係得讀書嘅話 咁咪上莊打發時間囉 只係我覺得啲時間更加值得放落發展個人興趣嗰度姐 始終大學裏面自由度最高 得到嘅社會資源都係最多 我哋應該好好利用啲資源

玩OCAMP/O乜O乜 自自然有人r你subcom/上莊

真或者咁講，攞錢買辛苦

Btw正常人都可以做subcom同上莊
但你其實上莊係為乜先？
如果為果5件事而上勸你咪喇

好多屬會表面上係玩乜乜運動/興趣，實質啲人都係玩ocamp打牌搞水會咁，話唔定根本唔撚熱衷於嗰樣運動/興趣

學樓上話齋，自己如果想學技能/做運動，自己玩或者參加活動only，唔使上莊，越yo嘅莊就越唔係嗰回事

可以食fm, 溝下女, 拎下光環